高質單身巴打請入

有高質女仔 (not me)可以介紹俾你 有意請留tg

點高質法

@Qqkkaaaa pm me first pls

性格平易近人 溫柔體貼 有經驗能力

圖呢

。。。你太矮

普通樣 鄰家女孩

me 185 real tall

ch7
我:[oh my god!!!!佢...佢竟然買左我?!...冇可能架
今晚我....我就要...同佢1張床?!](呆左)
然:你冇野丫ma??!
我:{好high牙}(仲呆緊)
然:喂!!!!!!(勁大聲)
我:奸嗎??
然:我...我想同你1齊訓1張床~[面紅]
我:er......好哇!~!~!~!~!
然:咁我地上床la
我:嗯{好緊張}
然:我想同你....咩咩=](好細聲)
我:咩話,,,,,,,ting唔到
然:er....我想同你撲野[有小小面紅]
我:你都...買左我~~你想點....就點la
然:嗯(抱左我落去張床到)
---------------------------------------------------
然個到已經'插'左入黎
我:丫....!!!唔好la,,,,好....痛~~
然:(搓我個"波")
我:嗯....丫~~
然:你中唔中2我??!!
我:嗯....中2
然:咁就好~~
我都好中2你

孫個邊:
桃:孫......
孫:嗯??!!
桃:er.....我可唔可以....做你女友~
孫:ar~~~..............
桃:我愛你!!(kiss牙孫+摟住佢)
兩人係咁kiss,,,,,但係牙孫竟然冇反抗
孫:桃......我愛你(wing wing地)
桃:果然d藥好有效~!~!~[推牙孫落床]
[ceci:好恐怖!!!!!]

PM me

ok

@fuckubb180

Me
米8大隻男神

一定有我

我

圖已cap

話左俾佢條女知

介紹未

講下自己點高質

我有樓有車 得唔得

但你無鳩

多年高登經驗

Siudddd

認真 post 幫fd子密識高質巴打

我夠有啦

我連你條女既body 都睇過la 仲扮無女

吔屎喇
廁所果邊洗唔洗帶你去

咁無禮物架 一定唔揀你

點先算就質

點先算高質？

你講下你既bg 等我諗下你高唔高質

唔好啊

有無睇topic ga

高質巴打們已經俾女食左9成

依樣真

想偷食

Cap左

我朋友呀

話左比佢知了

係咪你之前講果個

應該唔係

你認真定假膠

認真開

米95巴

.....我都唔知比咩反應

高得制 要扣分

唔好俾囉

read

Pm me 🤡

真心想識

盲架叫你留tg ar

TG : peterjai2001

55

有學歷 讀緊書 有樣 169cm 不過無錢
性格近人 細心 健談

巴打匯報下有幾高質

唔錯 考慮下

好低lor

咁你個朋友又有幾高質

上面講左

咩叫高質先

我on9, 仲有時會發下羊吊tum下人開心, 人稱我 - “天水圍墮天地獄獸” 唔打得都嚇得, so, what are you waiting for??

高質到要靠你幫手係到搵？

你自己覺得高質就得

我朋友唔鐘意on9仔的

Rip

Ok thx